番工番到好攰

唉屌一日寫十一二個鐘 code 好撚攰
屌哂鬼

寫咁耐效率會超低

我公司programmer日日鳩hea玩手機度日，屌佢老母

😖😖😖

用腦用到攰

其本上番730am, 去到大約4pm 已經用唔到腦
但係搞下 d 週邊野又 6pm 先走

所以話香港no it
就係你地做成

又要做 dev 又要聽住班 trader 有乜 request 去 support 佢地

係 去到4點幾會效率低
再寫都寫唔到野
但外人眼中以為對著電腦
好似打機咁容易